Задание №2. Системные вызовы, процессы, компиляция программ
Цель работы

    Приобретение навыков по управлению процессами;
    Изучение системного вызова fork();
    Приобретение навыков написания и трансляции системного ПО на языке C;
    Изучение утилиты make и её использование для трансляции программ на языке C;
    Использование удалённых серверов для трансляции приложений.
